久唔久就想玩返魔力寶貝

一齊傾計 升lv解任 開家族 唉

細個無錢係咁開新ac玩

而家有冇咩SER?

唔想玩返水藍 變曬質咁

以家個正服魔力仲衰過手機課金game
個個月出隻新王寵要你抽, 下個月又出隻再勁d既
新任又少又冇意思
睇到巴哈魔力版d post都唔會想番去玩

依家連私服都無

我重等緊98%

見到個post即刻聽到法蘭城bgm

玩得最沈迷果時反而係三四年前水藍魔力
廿八座既你地而家好嗎？

玩返水藍囉

而家仲有？

以前無名魔力個私服最正
但係個GM唔撚識玩執柒左佢

幾時集資整隻100%魔力先

年復一年咁回窩重玩水藍

利申：玩緊

月之魔力執左
之後個gm又重開水藍

真係唔想執完一個又開一個
無限輪迴cap水

有呀

same

但係返左工之後根本冇時間玩

有無玩過甜味私服既巴打
淨係玩過呢個私服 高鋒期都有好多人玩

有
可惜執左, 呢個服既SETTING岩我呢D返工人士
水藍升到後面無心機升....

油大-5女4男

當年百份百應該最正
成堆人打熊男

我其實只係想可以由頭玩一次個主線故事，都唔敢話要一大堆人又平衡職業咁了

最早期玩513魔力仲要重課 >水藍>而家都想玩返

俾你講一講又想玩番
不過番工人玩水藍係難升

我記得你呀巴打 個陣係舊登你仲開左個家族
應該都成5年前玩呢個服
個陣仲識左班fd
後黎慢慢淡出都無再聯絡
大家一齊傾住rc一齊玩
真係有返d正服感覺

百份百果時抽到隻水鼠 用黎寵散成日有巴打黎問我賣唔賣

後尾係東醫防具店賭輸哂之後就棄左
無幾耐就好似執左

黎玩水藍啦
平時會係里堡打卡掛機
係里堡留言版鳩嗡
可以幫手打王

玩返私服都無以前果邊感覺
最掛住都係d舊朋友同埋自己玩左咁耐隻角色

同埋細細個周圍識新朋友
乜都夠膽講 乜都可以傾
人大左好似講每一句都要諗過度過咁 改不了

就黎grad 完左sem都會玩下水藍

徵老婆+++ 會送寵送錢 14歲以下

我都想玩返
之前學生時期玩正服>513>喵喵魔力
之後開始做野，舊既朋友無玩我都無癮再玩落去

小學第一隻玩既game 仲係2.0 到依家都覺得仲係最好玩既online game 最近真係down返水藍黎玩 隻game劇情同音樂真係好出色 耐唔耐又想玩返d回憶

有無巴打組隊玩水藍，啱啱grad好撚悶最啱玩魔力

有巴打求其豪隻國民三寶比我就好

仲有一星期完sem 完埋玩番

每次都得個諗字 可惜返唔到去

依家年紀大, 無咁好心機了
水藍玩到LV100就停滯左, 唔知玩乜

100lv開始日日打F4打到145

甜魔
你係咪有信

夜櫻

咁我認錯咗人啦
我當時入果個家族應該係第工個黎

我創果個家族係好早期, 後尾唔記得咩原因無玩了

呢到有無以前高登軍既巴打

玩住水藍等手機

細個可以投入好多時間玩 而家玩唔好講升技 就咁升lv都有排玩 仲要自己一兩個鐘ps4都比人話唔生性 好難抽到時間玩

遲d出手機版

好似都ok

啱啱裝完水藍，有無巴打點個名

又係大陸代理

依家乜廠乜牌子都賣哂比大陸 遲d乜都大陸唔通唔玩唔食唔買咩 雖然唔想接受 但係現實係咁

現實就係大陸代理冇隻好玩 你去apps台行轉 睇下幾多人傾大陸game